\beginsong{Nomadi}[by={F. Guccini}]
% \transpose{-1}

\beginverse*\nolyrics
\[G 'D | C D | G 'D | C D]
\musicnote{Ripetere dopo ogni rit.}
\endverse

\beginverse
\[G]Siamo noi \['D | C]
asse\[D]tati di \[G]vita. \['D | C D]
\[E-]Siamo noi \['D | C]
passeg\[D]geri del \[G]tempo. \['D | C D]
\[C]Siamo noi
\[D] viviamo ogni mo\[G]mento \[D]
\[E-] lungo le \[D]strade di \[C]sogni,
\[D] parole, emo\[G]zioni. \['D | C D]
\endverse

\beginverse\chordsoff
Siamo noi
tra presente e ricordi.
Siamo noi
contro abusi ed inganni.
Siamo noi
con il segno deli anni,
ma con voce sincera
gente senza frontiera.
\endverse

\beginchorus
\[C] La nostra patria è
dovunque vive un \[G]uomo
\[C] la porta si apre
a chi col cuore chiede a\[G]iuto
\[C] ed è una storia \[D]viva di valore \[G]vero \[D]
\[E-] e sempre \[G]pronta ad a\[C]prirsi
\[D] alla magia del nuovo.
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Siamo noi
occhi accesi sul mondo.
Siamo noi
spirito vagabondo.
Siamo noi
con i segni del tempo
ma con voce sincera
gente senza frontiera.
\endverse

\endsong
